[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [584]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局[/s]
-催post專用環保post-

測試左5分鐘 實質moon緊post既人不過5人

打夠肉未

冇2030係咪唔洗玩黑貞隊

850了

唔係

正皮tamamo 圖

上網睇好似話要配副打手加張活動產星禮裝
但我最近先開始玩
得黑貞同布姐

鳩打就行

拉人地梅林加自己安徒生咪唔怕缺星

個表情唔夠cool

仲有大把咁多

你又有道理
咁安徒生用咩禮裝好

Rin

sao 好玩

好玩之處係邊？我冇玩

愛

這雖然是遊戲,但可不是鬧著玩的

最緊要cow到女

ntr桐人

Np率之類 ？

留名

啱先睇到Switch都炒sao冷飯

伊莉雅點睇
一round回8np

小莫

2030咪算囉

有我唔洗煩

是但啦 咁少血比人打2下就落場

sex friend 小莫

一定好窄好好砌

腹股 吸手波

想比佢踩

平架。。。

肌

大過Heidi

原來前島龍上個月尾出左新單行本

俾次機會

Link

你要搵尼痴買，上熊貓都唔見有

希望大家都抽到tamamo

你而家性取向點先...
你上個po好撚變態

俾你迫癲左

又唔見noba癲左

無咁多書頁升佢1技

再嘈就叫項羽 你

骨先係地獄

4gay lo

你地都gay得我多 仲唔到我覆桌？

做得好
屌撚到佢一睡不起就岩

想問吓啱啱叫我做咩

Noba都拮過你，咩po唔記得

我新手唔識玩

買左30萬羊牙福未

未

發夢見到魔伊世界士郎著左村正衫

夢終要醒來

無聊到自己去飲早茶 比d老人家叫小朋友

deedee

就黎充電完畢

就黎有得叉電

漏哂電

自然醒

連zmc都轉基， 呢度等番我係正常人

唔好隨便屈埋其他人喎

禾唔是基,最多都係j偽娘

又一碌鳩打一船人

[member]J阿福 /member]

下個活動係咪二月情人節？

Fail

FAIL

應該復刻上年情人節先?

就執

正常

仲要養生多個月

計埋十香同會長係得3個正常

係你地嫁禍我架

你琴晚講左D咩

仲有禾

再嘈吉哂你地班正常人

下星期嘅update

ZMC幾時有轉基
唔係不嬲

收皮啦

我好兄弟痴左線

祖

情人節好似唔會復，直接出新

依加係咪發下癲都唔俾

復刻個pool

big gay

可以寶5天草老婆了

而家既zmc先正

係 尋晚...

淨係識更埋D唔等洗既功能
IPHONE X SUPPORT就遲遲未有
葉狗

身份象徵黎

固定左，唔會再改

強化預測果度可以係大成功UP果陣慳肥

Lm

沖太好青春

腳玩年

俾我養得好

唔洗慳，d肥愈積愈多

我上次打box果啲已經用哂

用XR玩仲衰過部6s

一隻100lv已經清左倉

抽唔到新英就唔需要用

早....

屌

大把野未升滿level

真

唔係超級課長或者撚屌歐洲人既話
每次百幾個box都夠升晒啦

悶過閪

正常應該係升滿lv無料升技

呢個一定架啦

練度低升唔晒d技

係你地太博愛

我係用先升

pad 9 收聲

今日就同梨呢隻sao狗做忌

出黎隻dup

老地方等

ok

兩隻4mk互咬

悶到發mo

隻雀唔係女嚟咩

去玩gbf

玩gal game

玩gay game

gal game玩朋友路線=gay ending

星期六玩ps4隻傳頌之物

鬼島抽奶光

快啲復刻百重塔
再加多兩百層

出夠一千

提早出情人節， 要打材料整朱古力

廚房大戰

屌 一開連登即刻唔想做野

祼體圍裙

風

新手石頭號抽晒800幾先得一隻5星

冇野做，鳩坐緊

邊隻
冇加倍個d？

友抽希石正撚到

項羽

男人
不了
btw冇加倍角得0.013%抽中
算好彩

買多個再抽

項羽寶一

而家啲石ac好貴 我記得我果陣買幾蚊個

宜家幾十蚊個

唉

不過800石先得1隻

佢抽咩pool先

應該係我太非洲

劇場版同公演紀念果兩個 即係頭兩個pool

又多個痴咗線

抽story 都冇咁低

珍 , 第一個POOL 先痴線 ,
出金卡仆街 , 黑呆黎既...

黑呆不知幾正

未抽bo5呀屌你個閪

又bo5,巨巨十香

哪有錢玩寶5

黑呆係正 , 但正常新手想抽5星

你地D 巨巨點會明新手點諗

禾專抽4星

仲有人入坑

2018收入最高的買斷製遊戲排行榜：《絕地求生》穩坐第一

FGO 長做長有

4星巨巨

個個pool都10劈10劈咁轟

FGO竟然仲多過蝗者榮耀

養唔養狗, 識自己去廁所

希望唔好屈

支那幾大力打蝗者榮耀

邊有屈... 洗唔洗會長幫你搵番D 回POST紀錄出黎

會長：唔係曬卡冇記

屌 勁撚多人睇醫生

呢排流感

就咳死我

正呀,病左可以係屋企瘋狂J GV

準備放風

放定中中?

有風就奇

有山風,好凍

早d訓
咪咁多ff

冗員又要撚狗了

5.7mb

風繼續吹～

中

my room又有四十幾mb data

雷帝 示巴POOL

雷帝

我唔想課金啊

雷帝招無辜怪物好似產星唔夠安徒生勁

此時不棄更待何時

我決定戒課反葉 有冇人跟

咁多石同符

示巴5左唔洗抽了

忍到手

俾你5晒啦

隻隻都寶5

雷帝10粒子安9粒

搵隻2星比,好唔好意思呀

sor記錯

132符

樓主成功借東風

撳到手殘都未抽完

此驚剩係拎碌鳩出黎昆錢，不可取！
完全無活動，當d玩家on9。
給玩家多點誠意，而不是消磨大家的感情。

十卜Ching

fgo鳩出個限定池都唔少人課金了

抽角色，也要用角色啊，不然
我買一個手辦好了，至少能給
我把玩一會

bb池有版你睇

佢再出BB我實課

差3隻

打成點

Pad又出禮包

趕緊工 預選要打到一千肉

逼人課金

BB唔同，人地夾住活動出。
今次活動都唔比你，就叫
你課賓周，仲要咁大條，用
幾千蚊課條賓周返黎，同叫鴨有
咩分別？

利申：貞德、櫻控

不課了

雷帝不了

點解

明智

無錢

寶5哂唔洗課

鬼畜語錄不斷更新

課比肥仔,鳩毛頭同CY都好過比葉狗
無新活動無復刻,賓周都無得玩,日日就FQ清體熄驚

等出新女角先課

真係太悶，出黎搞下GAG咋

有冇人列哂出黎

出面得一度
唔想出街

master?

今年會出咩聯動

隊杯vodka之後著短褲背心落街跑步

訓左無睇 執柒未

係咪痴線,三色大魔女既武器要食新果幾條降臨龍再加機械系列

3頂帽都係垃圾

聽日唔洗返工 今晚可以打丁了

期待張圖ge完成品

有人過年要專心搵工了

過年搵工高峰期
Good lunck

尋日單野？

好似平時對其他人態度都唔好 失救

dl左水卜套新av未j

冇品咁就抵佢死啦

水帽唔差既

PlayStation®4用ソフトウエア『KINGDOM HEARTS III』の発売を記念し、コラボレーションモデルが販売決定！本日より一部デザインをご覧いただけます。メール登録受付中です!※発売日やモデルの仕様は未定です #_KH #KH3

我ok

今天起你也是llc了

點睇都唔似啦下話

有冇諗過係男人黎？

OK YOU WIN

水魔女帽唔勁咩
冇神威既話

gay lo

正

代替唔到,佢最少都31CD,闘技場吸傷得皮龍係咁後,用都用唔到得返覺醒
同埋神威2T反吸異形會用到

好撚正
邊位

2lai古戰場係咪打唔贏都要往死裹刷？
單騎唔到雷霆公,吹雞啲巨頭s入場普攻都多分過我

想要神威

2奶好耐冇見了

no啦 打唔贏無謂勉強 打夠任務分就夠

要Gbf 請尊重

似男人

冇男人都好玩

真香嘅野我地識條鐵咩

我識條棍

火雞哥 蘭斯
亡國4騎士未聽過?

仲有班gay肉大叔大
啱你

唔抽雷帝,等美遊

男人老狗著裙,都唔MAN既
GAY肉佬不了

依4件唔岩食,仲有冇?

言峰(F/KL)

搵人貼果幾條兜檔布比佢

好嘔心,唔怪得隻GAME得你地玩

係咁打EX+
唔好去打hell
刷完肉開hell放街比人打

新手一問
想問黃方塊換產星禮裝好唔好

唔好

3粒夠邊個用?
等抽到2030啦

產得嗰3粒就算9數啦

屌你老母個場收唔到

邊抽到呀

阿比準備復刻 #fbi#xm

咁處女版csor呢?

又有一個籍口畀佢製造養生週

邊有咁快再up
而且我食撚左佢隻豬啦

咪FF咁多
傷身

復刻左啦🤔

只係將1月固定頭幾日既養生轉左去呢星期

話說聽日陣風係幾點

1

咳血

肺勞啫，無野既

momo
漫節見過真人好可愛

上面張圖似胸肌多過波

返工睇電腦睇到頭都暈 勁想嘔

幾錢?

プルシュカの声を担当するのは、水瀬いのりさんです。
斯巴拉西

唔睇名都估到邊個講啲咁唔尊重既comment

プルシュカ
是咪綠色 比黎明卿拎佢做頂咀咒盒個隻QQ

我問佢漫節賣個d寫真幾錢?

普魯修卡(可攜帶)

普魯修卡(白笛)

普魯修卡(生命迴響之石)

weak了

聽日幾點有風

1點

我訓多陣先

長草到情人節

普魯修卡(彈藥箱)

gay挪亞要留幾多隻?洗唔洗好似gay川咁每邊3隻備用?

weak sin

告急

又gbf牙？

咁早

病緊
聽日食埋最後一次藥

你個團有黎蛇carry 暗古一打十啦

metoo

又更新

rip

希望聽日直接出新活動

呢隻雞黎

進前後各3
然後再要進多幾隻做希石

貼定張圖先

聽日叶狗表演切腹

何解

有賣露點相

利申 無去搵 唔使問我

求下你去搵

我唔信

咁既樣你自己搵/比錢買啦

都係去咗抽個垃圾pool, 寶5咗貓貓

大笨象都1咗

淨係搵到有踩界寫真

打多隻黎進又要躝返去做極3user刷喇叭

DAL OP有圓神

有冇其他好介紹

揾餐晏仔姐

終於返屋企

個頭好撚痛

泡LKF泡到12點先返屋企

去lkf我就第二日返啦

宅宅留係屋企算 出乜鬼街

I know that feel bro

第一次對ipad角有興趣

隻酒吞都露哂鮑邊咁濟。

獨眼n又邊位巴打啊，掛張未突絆禮出黎做咩

下世小心d

邊到有愛肝狗咬狗?

聽返嚟

好似唔係初犯

有冇位

名都唔留,即刻拉

558,085,693 我呢啲小薯長期都有，不過唔好拮禾

不得了

睇細圖仲以為係狐黎

傷風了

渣架

傷風咁小事............

台伏寶5咗奶光太興奮，啱啱先加
可以確認下
寶5多到唔洗錢果個就係我

懷疑加過你，咩名

萬聖玩龍 繼水魔女帽 點see?

係咪聽日執柒

台伏都寶5埋 點跟

分開左啦，無係同一公司做，得閒食餐飯咁

暗魔女繼火魔女帽拎豆豆

水帽實際D,其餘兩頂算啦
但同神威一比,水帽算啦
利申乜都無

等風

冇神威整頂水帽都唔差既

仲有個半鐘叶狗可以收皮了

做完尖之後就有風

唔係一點咩

12點guest talk
1點叶狗切腹(好似係

等睇得一幅圖

應該點都有新模既

知唔知咩叫撚狗

都唔祈求佢有咩新英新活動 至少都復刻百重塔/魔伊啦

終於可以去到現場

對葉狗嘅期望已經去到唔想睇佢啲直播

FGO冬祭り大阪会場、キャスト&スタッフトークセッション、ゲストはカドック役の赤羽根さん、沖田役の悠木さん、カノウさん、バスター石倉さん、司会にニトクリス役の田中さん、アニプレの太田さんです

去睇d日本妹咸濕直播唔好?

最も多くコマンドコードを刻印されたサーヴァント
3位ヘラクレスにコードキュアー
2位ジャンヌオルタ（アヴェンジャー）に勝利の兵装
1位ギルガメッシュ（アーチャー）に天の楔

叶狗都係食屎算

尋日睇完hf好想學uncle b不停為伊莉雅站起來

我個老二經常站起來

剪得

FGO冬祭り大阪会場、キャスト&スタッフトークセッションにて発表。
バレンタインイベントの動画を公開。
セイバー、クーフーリン、ニトクリスの動画。
全てのサーヴァントにボイス付き。会場限定で公開

會唔會放埋情人節風

バレンタインイベントについては悠木さんが沖田オルタ、田中さんがワルキューレのボイスの収録をしたとおっしゃってました

睇黎係今年情人節加voice

矛live?

1點先有live

牙碧好野

今日有冇畫畫睇

「どうやって収録の時間を取ったのかは聞かないでください」

とのこと、チョコシナリオボイス収録かなり頑張った様子。

睇黎用左好多時間 分左好撚多次去錄

叶仔磨劍十年

有冇link

是咪代表葉狗今舖曬冷

悶左咁耐，係咪黎料

淨係今次活動有聲定係以前主線都有？

沖田醬

今次淨係情人節送收禮

仲已為好似kirara咁主線全語音

開波

中文口譯

牙碧巧打耳

又講個垃圾伏袋

牙草不知幾勁

現場三個都中伏

做敵人係嘅

同是天涯淪落人

吹奏垃圾活動?

抽完寶2，用嘅次數一隻手都數得晒

打韓信d卒之外有咩機會用

打完先抽到

笑能死

福袋唔差wo

屌你老母

兩兄弟又賣基情

agger呀清

你上年同今年個福袋

得三隻bo5都食碟

訓返半個鐘再起身睇風

UMB

新英呢

訓埋佢啦
反正都冇風

cls

個杯

牙碧xm xm

珍, 岩岩先醒再訓多陣先

李依中槍

性癖暴露大會

ex 再戰10年

JM9

蟹貨

幻提拉

嘩屌

蘿提拉

好撚仆街

拉曬你班llc

又街機

模擬抽啊?

免費抽
只會出街機果30沙煩
抽到可以直接帶返去街機用

我唔知你講咩

1.7

咁快出vol畫

完晒其他野，準備黎料

來了

屌定葉狗老母都得

葉dog

風 葉狗切腹

屌你老母啊葉狗

叶狗

召集反葉勢力

福袋比垃圾我 反葉

問卷

4張有撚用呀屌你老母

反葉

送4隻5星

4張餵豬

頭先d後應，應該有片播

support iphone X呀屌你老母葉狗

一部?
食屎啦

神父比錢

魔E]
守護了

話左魔伊架啦！

神父

復刻

真香...

守護時間已到

pass

你班罪犯仲反唔反

唔使刪了

反,無錢抽

點都唔中點解唔反

守護了

唔反了 葉和華是我爸爸

美遊呢?

今次仲唔到我養生

魔E

要古戰不了

叶和華復活

wa

美遊

shit

4*

仆街 4星即係要抽滿寶

無反了

美游

成班LLC

報曬驚

葉衛兵第一次召集

仲有幾多清都係堅定反葉

要學士郎咁守護美遊了

無錢抽

寶具似ｂｕｆｆ

我屌 中呀

Me

鬼救阿

我

真係 岀埋美遊 LLC 大勝利

3點開?

無錢唔中=反

中就反少日

23號 我屌

冇錢=冇愛

姐係新年hea咁撚耐
一個似樣嘅活動都推唔到出嚟

中左美遊依個月就唔反

葉仔垃圾唔係第一日知

無啦

中嗰日唔反

課定先 到時班LLC實課到加價

魔e改模

姐係會lag機啦

uncle B

b叔

屌你咩23號..我要而家呀 即該呀!!!!!!!!!!!!!

伊莉雅改模，葉Daddy

復個刻班FGO忠犬又起機

反葉呢條路越嚟越難行

起機同反葉係唔同既

一起身開生放,睇完重點就熄了

迷葉

你睇班月豬 復刻都咁開心

守護守護點解要抽
我就g持神父繼續玩gbf唔抽e莉雅

得我覺得葉狗好Hea？

我萌新 仲未有小黑

一出立即杯

垃圾始終都係垃圾

給我一個擁抱

咁就不了

成個一月都係蘿

無錯

cp遊樂場

型月宣佈正式同FBI展開大型合作

復刻蘿莉活動考古巴會唔會棄驚

生放無乜新event好講,唯有講下復刻,出美遊,完

未出糧

葉係狗
但美遊係冇罪既

美遊小黑伊莉雅

唔反一日

葉狗做實事,睇佢咁咁勤力就知復刻
將新活動留到最後一秒,而家復住刻等大家無咁悶先
業界良心當之無愧

情人節全語音都唔比人聽下

老實講我係llc都已經開始審美疲勞

有美遊我反少一星期

萌新等咗兩年

岩

幼幼

考古巴會唔會一個月唔上線㗎

佢憎ll

可能轉死性

收爹啦你

小黑.... 我終於等到你

抽啦你 講咁多

係咪冇哂人反葉

對唔住 我定力唔夠..頂唔住了

D LLC變曬節

可惡

我往死裹反,除非10抽寶5哂兩隻

反到23號

美遊？

我去浣熊市
你班LLC就入冊過年

復刻都要拖到星期三唔係即開

希望5pack寶5到美遊

仲反叶
成班反緊包皮喇# #xm

小黑

我去打KB戰爭

你地可唔可以俾啲定力

雖然禾係llc
但禾堅持反葉

我需要支援 美遊

復刻有乜好吹奏

我都唔明
睇到個活動好似射得出
有冇諗過個pool有幾毒?

岩呀

月底份BONUS我知道應該點用了

真係復刻？！

餓你班LLC到23號

等呢隻白貞出膠

即係點？
魔伊活動復刻，新加美遊，就咁 ？

fake news

係呀
冇啦

等左2年 不過唔多信佢新加美遊

夠啦

頭先直播有

有無重播望下

成班睇住live既,你咪唔信

萌新仲差小黑 BB同殺師匠

屌你老母 要抽 即係唔洗有

又可以刷雞毛

官圖出鳩埋

殺師匠應該絕版

收到風呢度啲vip會直接入box唔洗抽

唔撚抽 買多幾對鞋好撚過

點解隻美遊....同動畫唔似既

仲有情人節朱古力會有full voice(生放送無講)

唔記得魔伊有冇得刷骨
要升老李
同埋復刻魔伊即係冇鈴刷
好在啲禮仲未攞去做肥料

跟原作

小黑終於可以寶5啦

殺師匠絕左版

寧願美遊5星

屌佢老味 點解唔係5星 覺得iliya屎好多

我剩係想抽爆蒼玉少女咋～
藍卡隊拼圖

你都唔抽關你乜事

5星咪抽囉 4星咪唔抽囉

反葉黨又自我收皮
得返我周失敗卿

魔伊好似都係勁煩
打完前四隻又要等佢開後四隻

有道理 件裝

個班友真係冇啲志氣

4星渣wow

開台玩BH2直接爆一周目先
仲玩FGO是狗

四星先抽唔到 落撚左降

美遊得4咋

仲要23號先開
攞嚟打bio2好過

咁個降都幾惡下

yes

我繼續打border break

我回來了。。。美遊得4。。。

葉良樹成功制服部份反葉既LLC
我就照反既

wadiu伊莉雅

係呀 聖杯都係得四星嫁 個腦裝屎嫁嘛 大狗呢d都得3星啦

叶和華:
你睇下d殘民,只要一出蘿莉就無哂反對聲音

反就反架啦 抽都係要抽

魔伊係要黎野雞毛
每場60%跌最少1條

咁樣衰俾葉狗睇真係好肉酸

抽唔抽到都反

仲有咁多人反扮見唔到

我上面咪寫左可以刷雞毛

美遊實係藍卡buffer

復刻go
屌你老母閪文西呢

今個月真係雞毛月

岩
又唔出文閪正一撚狗驚黎
慘得過又咁多狗衝出黎比人撚
個生放後半睇到我火都黎埋

要開台直播寶5美遊了

要課幾多先抽到伊莉雅

小紅果關啲毛掉落麻麻

1個福袋

搭撚左成個鐘都未到機場 救命

咁誇張既

有鳩用咩 四星 執柒左佢啦

活動期間唔反葉
但抽埋就可以del驚

無咩特別

咁你不如宜家del啦
到時抽又抽唔到，錢又射落海

要追小黑

我想要術龍娘呀

呢幾日繼續打完肥就可以熄app

小黑有肝就得

守護蘿莉有時限,反葉係永遠

可以期待下其它夢幻召喚

抽爆美遊

應該唔復第三次啦

屌爆美遊

聽講神父話過要抽美遊

劇場版聖杯啟動scene

反左口了好似

不如依莉亞出哂7隻職咪得lol
全部限定5星

3.其他
赤羽根健治最喜歡的（第二部以後才登場的）從者前三名↓
一、絲卡蒂
二、虞美人
三、安娜塔西亞

係咪會有卡鏐x芥既h漫

NTR

無feel
虞gay玩開馬撚

你又岩

馬撚都唔夠大鋼蛇大

做咩自爆你條丁

大有用咩
持久先重要啊

有對手先重要

你冇手既咩

美油80lv係咪即係代表4星 唔洗破財

無

講左係4星了

估唔到尼痴出奇地柔軟...

好想尼痴幫我打J

等睇2部終章都全語音，沙煩全員出場

直頭放動畫啦

繼續貞德開場

咁百重塔係咪唔復刻

似女帝先

唔得，今次要基提亞帶隊
講2部pv果段

調查玩緊既app驚竟然無屍屍

未執咩？

又問最鍾意主線同活動啦

最唔鍾意活動 由葉接手個一刻起既活動

請問台煮 換producer日文點講

基本野

搵左半個鐘burger King

你意思即係18年1月1開始全部垃圾

有農胖

大約6月開始啦

邊度有得答
按入張banner冇link

直接打中文啦 打d粗口落去霸氣d

又失智

薯仔SER連問卷都死

一陣撕左我份野

係咪睇得自己太撚重

真是荒謬

入邊有條link

終極縮水

到底我係到做乜

個薯仔SER，填完都交唔到

交唔撚到

垃撚圾又扮多人用

葉狗屌你老母正廢柴

學埋山本啲衰野

屌完袋穩D果4張符

50字根本唔夠用，想填埋蒼銀架

Fate線重製

唔洗擔心 唔會睇 但無野出個陣自然會整

派左牙BU去刺殺叶狗

幾時先交到問卷
問卷都死ser咩玩法

問開催活動果度一大咋復刻

簡唔到

揀左夏天

冇野想佢復刻

揀咗百重塔

佢問你2018年最鐘意邊個活動

gun

幾點開？

5點

下星期三

重以為今日有得玩

叫佢加天井, 寶具SKIP 應該點寫

是但啦 邊會理

好過唔寫先啦

直接打
寶具SKIP
傻既都明LA

天井システム！この馬鹿野郎！！

我想要朋友
563,680,333

考完試出黎
想睇要call幾多次FBI

不過好似交唔到表, 一交表就....
{"response":[{"resCode":"99","success":{},"fail":{"action":"retry","csId":"99-1547886856","detail":"電波の状態が良くないか、\r\nサーバーが混み合っている\r\n可能性があります。\r\n\r\nしばらく時間をあけてから\r\n再度、お試しください。\r\n ","title":"通信エラー"},"nid":null}],"cache":{"updated":{},"deleted":{},"replaced":{},"serverTime":1547886856}}

佢個交表好似仲未WORD....

係咁上一頁>提交到得為止
啱啱抽埋了

交表SYSTEM都咁垃圾

去DW應徵

連交表都未搞定，學咩人做FGO，葉狗落台

風向真係好亂

原來係咁

2月22日（星期五）

KYORAKU Presents SUPER SUNSHINE in HongKong 「SKE48」Special stage
嘉賓：SKE48 (出席名單待公佈)

Vtuber Special Stage
嘉賓：電脳少女シロ (Siro)／アズマリム (Azuma Lim)

少女☆歌劇 レヴュースタァライト −Re LIVE−
嘉賓：佐藤日向(星見純那)、小泉萌香(大場なな)

DEAR KISS C3AFA in HONG KONG Special Stage
嘉賓：DEAR KISS

YOKO TAKAHASHI x EVANGELION STAGE
嘉賓：高橋洋子

——————————————————
2月23日（星期六）

「刀劍神域 Alicization」 Special Stage
嘉賓：茅野愛衣(愛麗絲)，丹羽將己(製片人)

THE IDOLM@STER 765 MILLIONSTARS Special Stage in C3AFA HONG KONG 2019
嘉賓：原由実(四条貴音)，沼倉愛美(我那覇響)，山崎遙(春日未来)

GUNDAM SPECIAL STAGE inC3AFA HONG KONG 2019
嘉賓：小林裕介(三上陸)

YOKO TAKAHASHI x EVANGELION STAGE
嘉賓：高橋洋子

「KATA TOKYO全力支持：C3AFA HK 2019 Cosplay大激鬥」

I love anisong SHOWCASE
嘉賓：ASCA，田所梓，綾野真白

——————————————————
2月24日（星期日）

「黑色五葉草」特別舞台見面會
嘉賓：梶原岳人(亞斯塔)，諏訪部順一(夜見・界大)

Nao Toyama Special Live in C3AFA HONG KONG 2019
嘉賓：東山奈央

AIKATSU! Special Stage
嘉賓：潘姿怡(Mina)，邱品涵(Pin-han)

「A Certain Magical Index III」C3AFA HK Special Stage
嘉賓：阿部敦(上条當麻)，井口裕香(茵蒂克絲)

GUNDAM anisong special stage
嘉賓：BACK-ON，Iris

今年C3

vtuber 都有請到

好想有祈妹

入一轉機場跌左5pack

文字数を超えている項目があります。
・その他、Fate/Grand Order に期待することや、ご意見・ご要望がございましたらご記入ください
寫多過400字唔得
咁我點屌到佢七彩

點鮮

祈今季咁多野，唔得啦

忍唔住誘惑亂買野 仲比人捉住係路中心轉什麼新年輪盤

淨係識東山

新番未開，除左五等份仲有咩

5組既Endro

五等分的FBI

Push

紅A呢 愛衣呢

尋人
俾半個鐘你上

認唔到聲優
淨係記得某d

呢d咁既人 捨棄

居然仲未刪力架

第一個以為係會然力架,但法國唔係140

del !!
加我

不能夠每天上線嘅 捨棄
不能夠突滿禮裝嘅 捨棄

力架唔係140咩

技30
唔係la

人都走左

4410

Del左佢好耐
唔知佢咩lv

DAY 2最多野啱睇
原由實 同 沼倉愛美
仲有綾野ましろ
唔知個高橋洋子EVA STAGE會唔會2日都係同樣GE野呢

DAY 1重點都係少女歌劇

DAY 3 就一定係睇東山LIVE STAGE

唔係講過唔想你skip咩

蘑菇都有講過唔想寶具SKIP GE, 不過周回個時寶具真係睇到唔想睇啦...

好似講過有諗改善周回既效率
但係寶具一定唔會Skip

係努力打造令你唔捨得skip既寶具動畫

唔好講FGO啦, 更華麗GE機戰D大招開多幾次就唔睇架啦, 直接SET到無戰鬥演出

會爆衫未唔skip囉

睇幾次然後skip
去到最終話先再睇返

過唔到apple啊

寶具動畫加搖乳

過唔到APPLE未捨棄APPLE囉

skip再禁實X加速

加Live 2D得唔得

葉狗肯做呢啲野我切柒呀

都就執，搞咁多野做乜

終章語音 我求下你

蘑菇開到聲，呢世都肯定唔會有寶具SKIP

比我地打返哂主線關都好，冇經冇錢冇絆冇掉落我都唔介意

fgo2.0

不過我地月豬十分有愛 用aoe寶唔愛角已經不該 諗skip寶具罪該萬死

小氣到

填完問卷交唔到話咩信號唔好又server乜 有冇巴有同樣情況

有時又話咩有野填錯 有冇巴幫到手

追post

有 一早有人講左

垃圾驚薯仔ser係咁

Nigga 2000

-2

失智卿4135哂果兩件好耐啦喎

黑A得2
一直冇pick up抽唔到

上年pick妖尼姑pick咗次

就係個次先bo2到
1定唔知2pack 2隻

出美遊仲有無人反

抽唔中咪反
10抽中3隻 永遠唔反

5隻先夠

有冇人搶

我想

未有巨俠/村正
繼續反

助功

1月出巨俠/村正想迫死人咩
年尾出三糧都唔掂